CU畢業去HKU洗底，讀咩課程好？

屌你老母文學院毒男
死撚返星加坡啦

你咪入番Hku engine 囉

又嚟

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

你屌中大既post有無30個

痴線 成個怨婦咁

中大係咪差樓主$
日撚日出post咬鳩中大